啲人重係覺得爆眼少女係畀丫叉打中

喺街聽倒個呀叔同個呀婆講
佢係說服個呀婆警察冇做錯
話有哂報告係丫叉彈珠所傷喎

點先可以執得返呢班痴線佬正常返

叫佢拎份報告出黎睇睇，完

我隔離個同事都係咁講 仲send埋啲「證據」畀我睇 話我唔好畀人洗腦

條女都出左黎解釋，應該掉返轉頭你叫佢唔好咁傻比人昆

我夠知
但佢哋就係成日9up就算
冇fc乜都冇

其實有冇其他文宣可以畀佢哋知
我聽過啲中立藍講佢哋會避開連儂牆

一川片秒鳩班垃圾藍絲

有啲人，個腦實左係冇得救，無視佢地吧啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢話條女係假 真嘅點會幪面
我都唔知畀咩反應佢 放棄治療

痴線 擺明唔同人黎

同埋如果真係人力彈弓打穿，我諗個個人應該項羽黎

而家呢條冇用 佢哋最新係話除低咗眼罩

豬瘟變種，入侵廢佬個豬腦已經冇得救

我之前都係咁whatsapp放出嚟
唔知有冇用

所以我冇諗過到今日都重有咁嘅on9

問返佢，真嘅點解用舊相，難聽d講依家影張爆左眼咪仲有說服力

有兩個人吵了一天，一人說 3×8=24，另一個人說 3×8=21，相爭不下告到縣衙。 縣官聽罷說 ：“把三八二十四的那個人拖出去打二十大板，二十四的人就不滿 ：“明明是他蠢，為何打我？ ”
縣官答 ：“跟三八二十一的人能吵上一天，還說你不蠢？不打你打誰？”
感悟 ：
不要和不講理的人較勁，因為最後受傷的可能是你，因為你的十張嘴也說不過一張胡說的嘴！人老了想要快樂，一定要記住 ：遇到爛人不計較，碰到破事別糾纏！

真嘅點會唔幪面
未畀藍絲搞過咩

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可